青島啤洒廣告咁鬼佬feel

一開始以為嘉士伯

Everybody cheer! Tsingtao

以為apple adv

可能搵國際化廣告公司策劃，對象係全球顧客（中國內地除外）